（放底心事）你一直都係當我好朋友。

一齊放底心事，等自己舒服啲 我先

------------------------------------------

我知道嫁啦，之後都問過你喜不喜歡我，但你話冇、諗下先，我講過鐘意你，你都冇任何表示，你表示過嘅就係你鐘意的高富帥。

我叫過你加油追男神，但其實自己都好唔開心，你一定一定唔會知。 最後失敗又係我氹吓你。

問題點解你唔鐘意我仲要同我傾計秒回我，其實我仲有冇機會，唔想再食檸檬呀！我放棄其他女仔就係等緊你，我會等到你有男朋友先死心 我又等唔等到呢？

bff

朋友，我當你一世朋友